{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66498&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양가온하우스"
    },
    "text": "洛山海水浴場の近くに位置するペンションです。 周辺には様々な食べ物があり、観光客に良い選択になることが。 周辺の観光地としては雪岳山が車で22分の距離にあり、洛山海水浴場と束草海水浴場はそれぞれ車で数分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は2時までです。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、ご希望に応じて禁煙客室を選択することができます。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションではバーベキュー設備も提供しており、炭や焼き網、トーチ、手袋、トングなどを支給しています。 追加炭の使用時には費用が発生します。 もし客室人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは洛山海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな食べ物がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食べ物があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室を選択できますか？",
            "answer": "はい、ご希望に応じて禁煙客室を選択することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加炭の使用には費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加炭の使用時には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "もし客室人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 420
    }
}